
                      Que perdida de dinero. Esta película de Pixar enserio me decepciono. No se compara a otras excelentes películas que han hecho como UP, Wall-e, toy story 1 y 3, the increíbles o monsters inc.
        
            